給記者 - 訪問被補手足

唔講太多

誠心感謝你地為香港人出既每一分力。感激，感激，感激。

聽到記者問被捕手足

有咩想講？
有咩想講？
有咩想講？

直至手足答 "我無野講"

真係好感動！多謝你地！

自推十個，以示真心多謝記者

有片？

你地受既壓力，唔係我地能夠理解

面對住無鎖住既野獸，你地堅守

面對凶暴對待，你地認讓

RTHK 琴晚直播有影到。灰衫行街人仕嗰下

記者們，你地英勇，正義。萬二分感激！
（無你份呀 CCTVB，大公文匯）

琴晚有人send 圖，商場如戰場，十分認同。

記者們，你地好英勇，走到前線做戰地記者

唔好相信狗隻會克制，好好保護自己。

成件事，記者你地係 好好好好撚重要架！

在場有時會叫記者，叫得大聲，大力左，請包容。

我地係真心，堅真心對記者最友善

推俾記者朋友睇

推

push

pish

幫手推